才智係天生嘅 善良

都一樣

可唔可以搞清楚個concept 有啲人好想變善良
但一直做唔到 善良唔係選擇就得㗎
可以嘅話我都想善良啲

等睇有人話人禽之別

我就係天生既善良人

有得揀真係唔應該揀做善良既人

個世界咁多仆街善良都變唔善良啦